貓咪咁樣係咪受傷？

打完波返黎見到，眼水量正常，不過明顯睇到左眼唔可以完全睜開。
想問各位巴絲，佢咁樣係咩事？嚴唔嚴重？
我宜家可以做啲咩？
利申：已預約聽朝去診所睇醫生

幾耐

快啲睇醫生

唔耐，我下就嗰陣返屋企佢都冇事

推

如果係貓感冒 應該晌幾日前見倒佢多咗眨眼，貓感冒可以令眼球發炎。

如果係突然， 可以係物理整傷，好易自己好得返。

前者嚴重好多。

唔該你
不過我聽日都會帶佢去檢查下

貓感冒眼睛會有黃綠色分泌物同埋係咁打乞嗤鼻水
得一隻眼嘅話可能係抓傷
如果會r眼既帶返個頭罩先，盡量熄燈等佢眼睛休息

我隻貓有時都會咁，
都唔知係咪自己抓到自己，
冇事嘅，隔一陣就好番

似係外傷喎 有其他寵物? 一係自己抓傷

冇其他寵物，不過會成日用塊臉 「hi」牆角

咁似同一隻

睇醫生好過上連登問

文盲多數上連登

帶頭罩 等佢唔好再整到
睇落似係自己整親 我隻貓有時都會咁
夾硬想入d自己入唔到嘅地方 點知整到隻眼

我隻貓有時跳唔到上床撞親都係咁既樣
但你個隻有條疤係到 都幾明顯係傷左